[突發］有無漢城人做難民來香港？

本人願免費收留漢城妹
有意可留言
本人盡快回覆

最多可收2個
張雙人床夠訓3個人的

on lun 9

呢道得00後，無人知乜叫漢城

癡線00後都讀過下書呀有咩理由唔識南泡首府

我偉大少少 唔只漢城

總之係韓國妹我都願意收留

其他位咁安全使咩來支國香港

OK靚我GE 樣衰留哂比你

btw泡妹成日食泡菜怕唔怕有口臭

講真個個都咁博學咩依家